屌，碧湖跳舞班女真係柒到唔敢睇

都唔知做緊乜

咁話我

粉嶺？岩岩都見到有表演

就黎有danso女女睇lu

大媽舞？

Yes

想知條女依家點